有冇人係用返你以前係高登嘅名？

我係

有
冇

留名

Lala係

而家係移民, 唔係偷渡. 洗乜改新名

重新黎過

用返

唔想咁出名 網典d改圖都無落我名

新壇用新名

你個名已經回應左

我